我屌你老母湯家驊

【Now新聞台】政府最快下周公布高鐵一地兩檢方案，消息指西九龍高鐵總站將設立內地口岸區，行政會議成員湯家驊表示，如人大常委會作出決定宣布將西九部分地方脫離香港的領域，該地區就不受基本法的管轄亦不存在違反基本法。

衰11

淚

灑

香港連領土都要失去

如人大常委宣佈雪廠街部份地區脫離香港

以後叫高鐵站做大陸
喂。我而家仲喺大陸呀。我10分鐘就到柯士甸㗎喇

如人大常委宣佈衰十一合法化

咁就唔會俾人告衰十一

不如直接宣佈香港所有銀行金庫屬於國家

雪

廠

街